夏日熱辣辣 熱辣辣

無論夏天幾熱都好，
有冇人都會用熱水沖涼

凍水here

： 熱到咁一定沖凍水
：沖熱水涼簡直人間天堂

沖開滾水

細個睇過一集keroro話夏天用熱水沖涼，沖完會更加涼快，因為熱水令身體表面溫度高過出面 所以會feel到冇咁熱
利申：沖凍水

好多痴線佬

之前聽過
冬天游水 上咗水之後覺得凍，
係沖凍水 而唔係熱水

Yes唔抹身既話的確係
身上嘅水珠會吸收身體嘅熱量進行evaporation
令到身體嘅能量細咗從而降溫
相反如果沖嘅水係低溫過室溫
啲能量主要係由周圍嘅環境溫度提供而唔係身體熱能
所以 沖凍水冇咁易降溫
都係因為咁所以我平時夏天沖滾水涼冬天沖冰水涼
利申：幼稚園高小英文第尾

沖完熱水個身抹極都唔乾
係咁出汗不如唔好沖

我都覺 沖完熱水又一身汗

無論夏天定冬天都沖熱水涼

你要吃楊枝甘露

你返去食牛肉啦

芒果奶西

要唔要借眼鏡比你

係呀 熱呀 熱就要跑步呀 有風呀